屌你老母曾肉成撐雙非

你老母出生率低就要開雙非？戇鳩？